3月29日心事交流區

改緊assignment
好悶

我愛樓g

努力呀巴打

我有心事.......

希望羊到錢 8》3 10

做緊assignment
想針

我心事係

想屌樓g

樓主尾場出咩

想請飲茶

樓g今日真係勁 成日中w

8要w
是旦入隻新勝既3都好

想中出樓G OK?

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

今朝cash out 完啲馬豬晒

好

支持

我有心事 roommate把口好臭 應該可以點同佢講
Btw 同佢唔係好熟

Cash out個本 留210響戶口 其他推

架
好邪

但我未試過

因為未cash out過

莫雷拉好似未試過賽馬日唔贏馬
今日佢未贏
而家last場

我知我咁講太串
而家玩緊果d已經係贏緊果d黎
本一早cash out左

最凍個日好似10分都無

？

8》3 10求中

撞彩

派我

飲茶

Me長期負蚊
會否考慮派我

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次

8

玩黎玩去都係果1000元, 去東莞之前又係1000, 番到黎又係1000

8 23 gogogoooo

大師同路

Lm等樓主派

唔記得 剩係記得飛雷神贏大錢

想食蝦餃

買親雷狗都輸

想食燒賣

雷神輸馬會又袋過千萬

8 3 10 去呀

想要牛肉

好似真係無
仲場場大熱
個fd話啲人唔信真係一win都無
今場輸左 下場又買佢win
同個日8win岩岩相反
今場贏 博佢下場唔會再贏

想食公主

寫紙仔比佢

想食樓g

而家放緊頭

想反cup HKJC

最後400 6 8係頭

我就係𡃁仔南牙死傻婆！

11 12 8

輸哂

得place

呢度係飛俄山
你點嗌都冇用架啦

不賭派又中 屌

執返個place 多謝樓豬

一檔

中place

隻6落飛落到咁

田少第一?

1w3p的話都有贏架

中披士打返個和

輸哂啲錢 完

西西好似要11

細細粒
曾到此食包

上場就封王了

針三次

今場第3

要8-11 收qp
利申無買

真係淨係贏得3場

岩啦
Cfu2場 伊妹3場

原來披士回到1.8 有贏了

離心聚天意有含意

星期日我地再黎

買錯9號

多謝樓主 今晚淨係玩一場就贏

屌李寶利 唔買就中

係 執少少

I mean 騎豬王

我個三重彩8>11 12🤦🏻‍♀️

屌 應該係我黑

唔做公主喇

收皮啦奠雷拉

唔係中咩

多謝落飛黨

詠巴話左田雞 西拉互串..

無買place?

隻3第4既話我又中4重
唉影輸個鼻again

20蚊

我1w3p左，執返少少

無呀...膽跑第3

膽要跑幾？

1

咁高要求既

最開心莫過於見到奠雷拉慘敗

佢買單式嘛

其實 角大 1.7 都要照要
角細低過1.9 最好唔要（因為一爆就無 爆1.6倍即係2.2個角大中會好唔開心）
即場既話

馬都係 小本無信心就買place 唔係一定要中3t先叫中馬
慢慢累積上去先係贏錢
唔好成日貪高水

都係...

抵撚死 平時係咁贏

有冇手足買白蘭思 大

有少少想買客勝

雷狗今日食咗屎？
btw田雞

岩岩先接觸馬仔 淨係識買wp p 果d 覺得深奧 都係玩下波仔算

佢今日真係好唔掂喎
係咪作肚痛呀

屌你老母一撚早話鳩左係田雞㗎啦

今日戒賭

研究波了！點解頭場無晉級既？

點解我買1w3p都係喱個原因 通常p有1.7 當100蚊注 中p就收510 所以我會買多100w 同100正q
淨中p都番本

Agger

今日 輸150蚊

歡迎

唔知佢 是咪有手足買佢騎豬王收息

決賽黎

第一個賽馬日有錢然
多謝樓g cfu 帶領

我愛樓G

唔明就問盡答

今日啲馬好彩生性

唔係掛

你執左好多？

追緊數 豬緊三百銀 窮學生十蚊十蚊咁買

咁都應該有有冠軍買架

啊啊啊

好彩今日有買田雞

妙感

頭場波有無水

其實有無cd rom係到mon po 又有ac 不如出黎嗲2句

得返$10 是否要同大家說再見了

我叫左2日 吹奏到口臭

買到波

ok

買條幸運8串1🤘🏻

不要走
大鐘即使敲響你別放開手

已經窮到上絕路
搵工冇人請

樓G 呀

因為客隊食滑？

冇得請飲全餐茶
請一碟炒米粉啦

我

食滑就唔會開盤

我驚剩係lm都會爆po

cfu久仰大名

你好

上星期玩馬豬二百幾 今晚羊番啲
可惜岩岩心雄追左一百秘密武器 又豬番少少
anyway 多謝樓g同cfu

開返部ps4打陣機先
賭咗成晚好傷神🤦🏻‍♀️

Who lol

ME唔想諗, GUN

呢兩日我都有同你共同作戰

無心情打機

有無封到些少

其實有咁多人咩

似巴西場
升盤搏你唔買
依場降盤搏你粒水
但水位好高下

想玩 但唔玩得

💯💯💯💯💯💯💯💯

你一話派 多左幾多人lm

有時番工想講兩句都難

其實非小圈子
唔jer唔gel可以一齊傾計

E句真

想玩 但豬到灰

你喱排上多左水喎粟兄

我係小圍子wo

No jer no gel
幾個星期默默gun到依家

未被我carry過？我劫神

其實我都好耐冇上嚟

jer樓g係咪要走

各位手足再見

去做ASG先

呢度又真係唔算小圈
我係樓主fans

你好似堅新

之前佢有上水

因為想跟你搵食啊e佬

買到樓未

潛番水 趕assignment 橙

Ban劫

玩N豬都bam

原來有你陪我....就黎到死亡4月啦屌

嘩今日豬番哂琴日贏果啲 打左個和
4重真係好難
如果我今日係買qqp就發達。。。。

衰貪心呀 垃圾kaki玩乜四重呢

大家好，小妹都默默支持左大家好耐

希素之前名係咩

留我做個辣殺 長留戀於你家

鳩估無痛苦系列(NEW)
1.主盤 2.客盤 3.主盤

少留言姐
樓主應該對我有印象

腳踏實地囉！頂你

我都有

掛住操肌 唔記得左了
好彩我改親名都有人知我邊個

我是你的艾希...

新人留名

Hi

但而家係我係垃圾

Gay

安安

轉左盤bor

忘記了擁抱 忘記了微笑

四重真心難
買都係睇岩太多馬先會買四重
再唔係就真係好有信心
我最有信心個次就係中kaki威威寶貝個場
買10$注4重 收6定9千幾

你禁起底咪知

整番個公投先 25 歲以上 好皮 25歲以下負皮
想知e個po d賭仔咩歲數

話唔定佢係絲

放工啦可以同大家一齊屌波

係wor

我都係衰貪心豬剩$10

咁25歲點算

番咩工咁夜

25呢屌

其實10場中到一場已經賺番 但真係可以難到一場都唔中

唔見詠巴

-,- below 25 and 25 or above okay?

戲院pt

25呢

25點

25 or above正皮 好似係

一世英名
柒係咁既野到

玩開bet365

果正評一定係樓主

我估腐皮多

屌你得我一個正皮

真係柒到

腐皮

都升得幾快

屌奶星

老seafood

有無手足研究開巴西波?
我唔明點解會咁開盤
聖保羅我覺得讓太深
彭美拉斯平手盤亦唔太合理, 應該讓半一先係

其實1$四重好抵玩
24$博幾百
買qqp都20$啦

唔該哂wor 😒

我就係25

BACK UP佢先

24.5點

由頭幾個po mon到依家

24.5s

對唔住囉 賭太多

認真？ 點解唔出黎吹2嘴

Me 24.5b

Binc

唔好買
齊齊鳩估好過

鬥多
2 24.5 1.001

屌你老母

一樣

24.5 1.85 1.85

屌你老母 你老母比狗屌

好似有印象講過一兩次

Allin s

🙈hi why don't you join us ?

認真，自己又冇水出，
通常都係睇post多

唔好屌我啦cfu 痛

唔好買? 咁我不如自殺

係呀搏到一鋪就神仙

傾下計 出口一齊屌波都好嫁

師傅準備比人笑幾日了

可能係我地太on9 搭唔到咀

Sem尾好多野做好多野交
有無巴打都掙扎緊

關你咩事 搵你家母

可能驚比人捉左去含

下個po置頂

你地

咪推啦

呢兩日好少波賭 可唔可以快少少到星期六日

唔準笑cfu

等緊星期五！

聽你話

幾時金像獎

以後多d上水一齊屌，返工悶到乜咁

由頭mon 到依家+1

被迫開ac

屌波果陣好盞鬼 不過流浮唔再正氣屌波了

豬淨1000上番5位數

佢依家轉左風格....

4月1 勝利終將會歸來

唔怪得好似好少見u 但你又搭到嗲

痴線佬style

呢幾日有跟你買波架

岩牙

新手留名

你唔刷角

Me too

我含

第一個po開始
好少留言 每個月玩2k 輸晒 / 5k就cash out

流浮變左痴線佬好正

下次幫你集氣

睇住流巴痴線

Hello 睇黎我引到好多cd rom 出黎 bam哂佢 講笑

出嚟笑你

同TMAC 一樣有異曲同工之處

發覺六米巴好耐冇上水 介左？

改左名

C FU

屌你老母on9
引哂d人出黎咁我點乞錢
本身都細機會
而加仲細

新仔彈簧 一齊玩得唔得？

聽日入錢追數

因為cfu而上水

我一開始都話佢係痴線佬

你聽日入錢買6合彩？

笑我下話

腎總屌緊assignment ?

六合彩也是波

見佢嗌反cup多

次次都要起底樓主先追到新po

咩名

Tmac既一上水就屌老母 仲激過我

唔記得

Ok 跟開邊位大蛇

我有跟開㗎，係返工唔方便上嚟傾波咋

仲要屌足全場

6米無改名 不過介左入黎好似

Tmac一日可以屌人幾多次老母

ky cfu 樓g 詠巴
盧蛇

召喚Tmac巴

其實我今朝頭3個都係我 5c3/5fact 點都應該派我

哦你仆街了 單雙王都唔跟

手足, 請大家不要再工作了, 我已經錯過好撚多場派錢波
亦因為工作既關係, 我越來越變得唔似自己
以前既我唔係咁
果個會激勵踢緊波既流浮已經不在人世
殺死浮流既兇手就在大家既身邊, 無錯, 佢就係工作
不可一, 不可再, 向工作說不
請手足不要踩上流浮舊路
請手足一定要賭博, 開創屬於自己既人生
馬會既庫房, 係為左大家而打開

一場都起碼廿次 仲要除左屌老母唔識講其他

好掛住盧蛇.. 最衰係我

Cfu係咪lol

流巴傻左 冇玩開單雙

我記得啦 你好似做promotion ? 所以小玩左？

玩一場 ok?

1點買咩 27號入3k 而家得1.3k 精神既

今晚無波賭 買馬又然到少少 有覺好訓了
聽日起身屌巴假 早抖

詠巴破燈後浴火重生有咩感想

聽日係咪直情冇波賭？

Ok 你咩名

而家番撚柒左黎啦
除左清明有野做之外, 四月都好撚得閒

唔會啦

請大家叫聲 單雙王流浮

成個月冇玩lol 廢事害人

係喎

加撚埋我

我唔識打我個名 比你果個我

應該聽朝會show

天日屌六合波 屌你老母

pt都唔返gchi你

四重彩去死啦

其實仲未開始做
所以之後都少上水了

態度正確, 可造之才

聽日無波 睇左了 無受注球賽

Tg me

想買sp半大

其實唔記得左咩樹

加埋我, 同USERNAME一樣

加埋ok?
利申 好廢

有冇手足可carry我上金

咁多人玩..搞到我又想打..

荷里活果個岩岩完左 香港仔呢個未夠資金搞

可能夠開5v5

有單雙王加持

hi bro

我仲有2千字未作 聽朝交

On左

大家好

伊妹 都話多人嫁啦

手足樂

求加

難做?

盧b做咩

CFU叫咩名

你好 點叫你好 我叫盈盈

Ok

笑左出黎

聽朝九點individual present 未開始睇文

限自己每日玩少幾埸波好了
成日都心雄就豬錢
今日好彩賭馬谷底上番去
我心態真係ON99 心臟就黎負荷唔到

分分鐘嘉欣一出題目就大把人問答案

Hi 樓主 岩岩好彩跟到你一注追返唔少

逝o影

未請教

DEADLINE FIGHTER

支持腎總 慢慢上番五位數

夠唔夠開自訂5打5 夠先玩

盧b下個月會番黎吧

教上教

今日好彩三場正氣 控制注碼好難

改左名？

睇黎sem尾大家都好chur

我叫肇麒 我踢法似韋拿

先請而後教

你旺姐其實 我一開頭幾場捱打

4月先多波

第2個ac

早幾日pre左 又到gp既日子 freerider當道

上番了 1000 上番去

開GAME吧

琴晚你fb抽中國水 笑左

有冇人玩lol？加埋

係唔係架..佢之前都有入黎吹下水..

文學院毒撚呼籲Dse生千萬不要讀文科

開左啦

夠人開5打5？

E加有5個人

咁勁 買左邊場

後教而先請

加埋我

唔夠10個

我唔識計我國出線形勢

Btw 16個負評

要烏狗輸

新人報到

記得嗰陣po 霸同西面成日耍花槍,後尾書包jer ky 之後就冇上過水lu

哦 e加都仲jer緊

頭幾埸都豬 幾皮跌到落1000
跟住ALLIN 車晒落5埸金叻星P
再中過四連環

真係好多未見過嘅名

記得後段

A4子

Cfu open ball?

open ed

on9, 成18個後生仔賭波
得兩個廢老賭

咩世界

笑左出聲
Kayan 未投 唔驚

我係呢個post先開馬會ac

我都係

正常應該因該痴巴/波po/詠巴/美c

哈佬

個陣跟樓主 黑丸

3:18

其實我禁錯左 我應該是負皮的😀

出黎點一點名先

黑巴

好肯定樓g未㩒

今晚可以早訓了

黑巴堅 個時跟佢中左第一條2x1

聽日都可以休息

可能禁左負皮

想問係咪聽日無波賭

係

早抖各位

賭齡6年 未夠18已經賭緊 負數10k
未請教

報驚

不安

真心想訓

度下波先

大驚小怪

跟實樓g冇死

要跟了

又要贏錢咯

洛辛堡得平半讓咁小？

晏就轉左盤

又多個

估波系列

1.主盤2.客盤7.主盤

各位手足早抖

頭場想玩小球

好似起碼2球起跳 唔太穩

轉左咩？

閪波 休息兩天 星期五繼續

1點玩唔玩好 定等星期五

我都考慮緊 頭場陰濕

Cd rom 但只會乞水

跟左單雙王頭場

本身係客讓半一

跟樓g算唔度 做assignment先

係呀其實可以休息下 星期五六日好似仲正

呢場係決賽?

但好低水

挪威完全唔熟 答你唔到

應該唔係，如果係應該有得買勝出隊伍？

忍手唔玩
不敗
晚安各位羊多啲

你睇買冠軍果到有得買

自膠

似細波？

文科

毒撚冇人理

咁忍得

我認得你個名

呢場似社區盾wor
上屆聯賽冠軍對盃賽冠軍

有5位手足打緊機

輸能晒 有無同路

你地3打3？

樓g馬仔羊定豬

Hi，多謝你認得我

邊有平手

想join 仲差千幾字

#我都認得

贏呀

hi 有錢乞？

賓特拿旺呀 假波識入波 今晚入唔撚入呀

女朋友偷睇左我投注記錄
叫我戒賭 點好

即係你輸多啦

華生

Sad but true

唔賭邊有錢

Hi, 樓豬

依半個月係月到仆街
但係之前綠到上天wo=.=

Hi, 糾巴

得30日可以睇

好耐冇見你上水

= = 女人是咁架啦

頭半個月羊埋都唔夠豬多
2月就全綠

我0058再問你

咁我串埋

4月英超再一齊上路🚬戒賭了

再真飛/轉戶口賭了

唉好唔開心
度左幾日馬 起碼有5場都中哂連贏同位置q
點解我係要買4重 好dum心口。。。

覺得自己好廢 咁我度黎做乜 咁辛苦

最後$10買咗半和

新人留名 btw點解你地會知道有班人默默mon post

下次唔好咁貪心

有ching派錢就知了

買高風險野預左要承受了...正如我淨係買正q
就算開位置q我都平常心

Kaki妹振作呀

係街見到過

辭左職4月做職賭了

不如你講下點解mon po

一個霉西都2千幾，呢個post開左咁耐一定唔只咁少啦

多啲黎傾下計

佢個tg仲要計埋冇ac既人

返工好小上水，之前一齊屌角好熱血

樓g想識人破處

唔知佢喱排點呢

好似等4月1先再出水

得閒上黎多啲

盧b

［member]testing[/member]

做惺9

fail

4重彩
買4連環咪算

噢...

no tg ah cfu

其實我每日都有追po

Whatsapp me

早飛all in左頭場
唔中唔上水了

thanks ah

Facebook me

單t算

想問人頭場意見 加唔到密

真係
下次唔度了 跟你頭3場

玩留

客

戒賭算

又唔好 我成日食白果

唔講
賽後我點睇

唔好計住自己輸贏最好

下次買下過關算 場場賭真係唔掂
寧願悶住贏錢

聽日冇波賭都好 當休息 強制忍手

講個秘密比大家知

聽日馬會全線九點三關

咦原來lord係客
咁點敢要主 ..

無波無馬賭 得6合彩？

有無人lol ng

lol第一次召集-3

太好了 有覺好訓 好開心！

希望訓醒收錢

有 聽日會出水

究竟有幾耐冇試過有一日冇波賭

Lol -2

lol-2 有無人john

我請你

加油 最緊要搵到岩自己既career 你得嫁

請我

]lol-2 有無人john

皓腎幾時請我做工人

請埋

人就係要為錢工作 捱一個月姐 加油
辭左職唔洗睇人面色

上水先好

曹操傳抽到7星裝

i miss u

我都想咁豁達

圖 定係果面傾

咁樓g跟你啦 睇你玩唔玩1點

無人打g

頭場要客

盧

加我IvIing

上水乞錢

中堅賓戴帽啦

少玩，cdrom下先

如果我話俾大家聽 我半個月 未輸過一注飛
搵到必勝formula 大家點睇？

聽日mid-term好撚難

一點不賭了 各位晚安

盧b miss u ar

Add jor

你係馮盈盈？

唔講咁多 派我

係啊

冇收到 應該打錯字
我個id好容易錯
比你既我加你

屌你

不了 我半個月未贏過一條飛先真

逝o影
Lol -1

我差d咁制買, 你先黎同我講58分出心水

你識唔識朱智賢 可唔可以介紹我識

落街買老麥返嚟溫溫

我已經allin左入球細

雞黎

cu 仲有位嗎?

下 但我想屌 你就送都唔屌

名

你而家講定唔講?
即係逼我睇波?
屌呀?

有

同路雖然我頭先已經問有冇同路

真心似細波咩

差一點我們會打J

好快就會見到流浮，好想屌佢屎忽

吊那媽，個名好撚on9

又all in

我有心事

說吧

你看中大？

盧b hey 0禾

呢排去左邊溝女

戶口得好少姐

法國呢到d人好有錢, 賭極都有錢賭

輸極都有錢賭

咪係, 贏左個個都話追緊數

如果今晚豬埋聽日後日要捱麵包

突發 樓主投左正評了

捱1日？

咁真係追緊7k數

戶口0左 有無人派？

華西巴請派我 我見到你無負數了

法國流浮仲未訓

殺個人咪有300

老野

2日

仆街好嬲 明明呢到前幾日大把人話踢波
但冇人tg禾
係咪個個block曬我

走了

岩岩先踢完

唔識睇 不過照跟

盧盧個telegram係唔係真架, 點解我好似同緊個空殼講野咁
完全唔係果回事黎

睇睇下又想要主盤

多謝你冇block禾
溫書啦

即使要與世界為敵
我也會要上盤

買了頭場半和 -1和同客win
大家點睇？

我就睇好+1 啦

我就覺得大波

Physics 愈做愈衰，星期六就考，宜加好唔開心。求開解

買左小注細同客盤 無信心

立刻訓覺 聽朝早啲起身溫書

past paper?

56分了

我都有心事
盧盧可唔可以氹下我

覺得有機下盤贏半

利申鳩噏

詠巴58分啦

大波波？

今日休息

1.69

S for big

Sorry眼殘，等錢醫病

有冇人買左客主

咁留返啲錢睇眼好似實際啲
講笑，祝羊

新手一問 SUPER = 超大 = S ?

正解

唔g咩比賽小注好了 2.5/3s 好彩樓g泳巴同路

super = 打和

Super !

多謝巴打，大家咁話

訓先 入左100蚊+1與全世界為敵 聽朝起身買過巴聖 大家早d休息

上面係咪兩注黎

好我乜都冇買

係 一注2.5 一注3

分注 買細 就算3 球輸半

有無人見過小丑女
尋晚水左佢兩場
好似唔見左人

好擔心佢

有冇lin

開3打和

我意思係咪要一注 客盤 一注大細波

無論點都好，你而家都買唔到，度下一場啦

唔敢買 個人覺得和

呀你大獲啦 jer9你先

無計 我都有買

聽朝巴假好似都係skip為妙

係呀 跟左就唔好gel&jer

真定假

有無人都買左半大全大

佢認左眼殘

有個post講緊老師世界級名言

有d我都講過

s for superbig

已經買左主其他同客其他

大師出客，你瞓醒收$

例如樓豬處女？

有冇賭？

星期日淨係wp先 改一改玩法

買左下盤 買埋串幸運8x1訓教

一冇角買呢度就好靜

下盤格

主屌打緊客 屌打唔入通常都.........

澳假先多人叫

無即場

我意思係佢冇開角盤，所以冇人屌角

咁多位我訓先

睇緊cfu玩lol 比人秒到仆街

呢場d刷得好撚快

笑死

唔好咁啦ching

On99

笑死你比人踢入泉

伊post lol team 2:0

lol 反cup是常識

屌 技術性調整比分ok?

綜藝lol隊

開番個team先

登出左去痾屎了

主隊牛逼死了

Kayan 未vote 不過都唔洗 係人都知你30up

半大已死

25.5s揮手

買左全場細 頂住

買左主 0/+0.5 同 2.5/3s
彭美

我無聊試下玩$50
幫馬會種草

客0:1

0:1 洛

贏1粒夠啦 唔好再入

-1企左係天台

派你去調整下比分

不了 客來多幾個

大師買左客
客主gooooooooooo

主客整多粒

我地

客goalll

56k

我都係賭彭美 平手盤

小心第二場

半和
-1和
主win

點解唔下半場先入

-1客勝？

Yup

應唔應該skip曬聽日啲波等1號

31號呢？

希望唔會客主客和

其實我發現 kayan偷偷留下負皮

e句岩聽 賭博可以linking 香港同大陸

客goallllll

WeChat okay?

mo ah me only play fb ig whatsapp!!

以為又goal 望下時間明明ht緊 嚇鳩人

星期日我淨玩wp！
邊個捉到我玩其他彩池既就鬧死我

我又唔係好想比ig fab whatsapp 你

盡情咁鬧ok？

屌死你

cfu

盡情咁屌ok? 出水？

哼我係唔會買其他架

做乜9 咁撚樣望

出水

想跟你同樓g買多啲

Inbox me ig

其實想知你點度姐

唉訓唔著

有冇大神整條8×1 刀仔要玩下

冰封啦屌

lin斷左，有冇第二條

學校讀書讀得少 咪怪我晚晚街邊浦茶檔
風雲黑豹都咪熟 古惑仔梗係必修科
溝女打架跟大佬 十幾歲靚仔最怕你囉唆

87分鐘主絕和

點樣用 阻哂成個mon

無曬人？

Jump

買左咩

針

主

每日一jump

呢場停左幾耐c

都有9c，中規中距啦

大波已死

細波cashed!

Btw想問下priority service個積分點計 點check

未完場

咪亂cashed 好易秒爆

我唔信！ 得一分鐘 爆黎睇下

唔想比人屌老母就唔好亂cashed亂gel
肯定左完左場先好cash

0:2

0：2

Sorry 我講錯野 快完場plz

可唔可以block你

我知錯啦

威力

0-2 ft 10c

奇跡開客-1

我屌你老母呀
我用最後90蚊
買左細波單數
扎醒起身你係度gel
我屌老母

你要多謝gel頭撚

who？

btw樓豬訓左未

Me

Sorry隊爆你個單數

屌你呀

上邊話得返1分鐘唔信會爆到入波條撚屌

不嬲正反都唔比gel 你gel撚走我個-1和呀屌

多謝e佬細波

琴晚呢個鐘數有一件俾人屌到上天花板

對唔住呀咁多位

gun 左$10 2.5/3s

其實我自己都睇中細波波

得返20蚊用10蚊買-1和起g 你都要gel

十八區乜鳩
我屌你老母呀

香香公主唔好咁啦 總有贏有輸

真無聊，以前就每日一篇，依家每日一屌/ban🚬

輸唔係問題
但未完場cashed乜撚野

冇人gel都心甘命抵，咁樣輸係人都唔gur啦

我屌 又邊個gel
我呢場買左大波都預左輸 唔出聲
你gel還gel 完場先gel唔得?
你點知其他巴打買左咩阿?
垃圾gel頭撚

你改名啦（戒賭波）

我記得有場日本波 1:0左好耐
之後89' 1:1
90' 1:2
所以咪撚亂gel

點解要係我改名

琴晚先有巴打gel比大家屌到上天花板
估唔到今晚都仲有人gel

日乙
不死鳥

各位手足我訓先

正氣洛辛堡 以後長追

馬會係輸到爆廠 咁耐都未派彩

仲要唔信

係咪聽朝先派彩？
唔派彩冇錢買巴假

要慢慢數波波同角仔

度完買唔到波

公主

有排bin c

on9仔見一個扑一個

block左

每個post都有

有冇人未訓又掛住我？

me

好似係

嬲到震

不了

屌緊波？

有冇人知係咪要聽朝先派彩

少少

屌，好撚難，on99的

等黎好耐含巴

等緊派彩買巴假

錫返

allin 豬了
走了針了

仲未派?

派左啦

錫錫

見到了

上面有尿話0:2同細波

係咪又買左大波

睇埋套戲就出水

好似樓g?

AV

古惑仔牙

跟左細波only 我是垃圾

我記得樓g話睇中0：2，ttg2
詠巴都有出細波

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕
上次你講完搞到我呢排係咁loop

加油
聽日羊多d

冇哂本
而家先睇盤
度下先-3-

我都loop緊

古惑仔幾

辣殺

試下山度士3:3波蛋先

睇緊睇3集
loop第n次

感覺到半大要來了

當大家仲追緊數既時候
張恆已經睇緊樓盤

#25029

仲有黑暗中漫舞

-.-

嬲完未

法國愈來愈多手足開始jer我
走了

挽留

恆巴

你，一陣入我房

btw你幾點出，剩返少少錢想跟埋你

我small potato 。。。
唔好亂跟

條撚準備，手足要搶1001了

唔洗怕醜

為何未能讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

你點呀公主